[最新蕭析] 特首選舉 曾俊華上馬！

屌又燈

嘩屌，689姐係會連任啦

著片

我買葉劉

屌你老燒

689已經成功連任

燒山點解你唔支時梁振英？

屌你老母死腦燒
明知自己燈就收檔喇
係都要搞死香港

佢究竟有無岩過架陷家產

陷家產 有聲

燒山知自己命短，搵香港做陪葬品

都有嘅，佢話過羅37選到㗎

唔怪得佢入左689 jr名單

佢要打擊港獨 所以推689上台

佢之前祝高登仔生cancer

即刻全部走晒黎連登

呢個撚樣到底幾時收皮，獲獲都唔中仲好意思做埋哂d垃圾分析

真係無辜

佢無做羅37選到 佢話投左羅37啫
佢估wiki贏

原來買晒兩邊

香港仆街今次好睇